layout: post
title: Airmail两天体验
date: 2013-08-14 16:24:24
tags: [Mac,OS X,评测]

---
Sparrow眼看被Google收买之后基本停止了更新，虽说官方承诺短期内会一直维护但恐怕没有大的更新了，只希望他们能做出更好的Gmail给大伙用吧:)。

其实以前用Sparrow也没有花钱买而是用的免费的广告版，以前也用过Airmail的beta版，但不知道什么原因给删掉了，但印象对它的界面和圆图标印象很深，这次看到标价￥12就毫不犹豫的买下来了。
<!--more-->


UPDATE：

截图由于一次博客升级事故丢失了……因为找回比较麻烦，加上有些文章意义不大就不在进行修复。

见谅

